泛民星期六有冇上街包圍立法會行動？？

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

網球場宣言

雅克·路易·大衛的畫作：網球廳宣誓
網球廳宣誓（法語：Serment du Jeu de paume；或譯網球場宣言）是一份由576名法國三級會議第三等級代表和少數第一等級代表於1789年6月20日簽署的誓言。它是法國大革命的序幕。

之前，法王路易十六反對將三級會議改為國民議會，不允許第三等級的代表進入三級會議的會場，因此後者決定在附近的室內王家網球館開會（當時已開始下雨）。在那裡，第三等級的代表們發誓將繼續開會，不制定法國憲法決不解散。除一名代表拒絕簽字外，其餘576名代表都在誓言上簽字。這是一次革命性的行動，它向世人表明，政治權利屬於人民及其代表而非君主。

網球廳宣誓通常被人們認為是法國大革命誕生的標誌。

2個議會

石議員用心良苦，等大家放假先開會